有冇試過去飲學古惑仔反檯?

難做就......唔好做啦！

我出多一蚊